煲底坐緊

諗唔到去邊 可以黎坐下

返去食飯啦

不了 翻屋企

不了

我自己坐

收皮啦

返去食飯la,應該肚仔餓

不了 番屋企

自己坐撚埋佢啦

bud liu

走啦

今日不了，仲要返屋企同屋企人食飯。唔想係警署飲廁所水。

番去沖涼食飯啦

慢慢坐

一個人會好悶
坐到咁上下好走

[突發] [8．23/ 8．24] 機場

返屋企

不了約咗警嫂

好大雨呀
返屋企啦

不了 番屋企食飯

返屋企休息
辛苦哂手足

上緊警嫂屋企準備下一場

返歸食飯好過啦

不了 返屋企訓覺

返屋企食飯啊

返屋企沖涼

我食完啦 坐陣先走
你地快回家

相都冇張
你話坐飛機都得架啦

Bye

今日行完返屋企
Pls

不了, 走多轉維園

返屋企睇金庸lu

tvb打手

返維園
維園唔夠人

Back la 公屋妹

係屋企睇你坐

不了，返屋企

番緊屋企了
樓主慢慢ot

約咗警嫂不了

不如今晚返屋企？

番屋企啦

不了 返屋企沖涼

轉頭走

返屋企食飯

切勿戀戰 今日任務只係向國際曬馬

一係去維園！一係翻屋企！

坐你老母呀
返屋企坐

番歸沖涼，不了

影埋自己基本啦

不了 要返屋企睇波

啱啱出咋 坐陣就走
你地快回去休息

不了 成身濕 返屋企沖熱水涼
小心淋病

不了 成鞋泥水

唔好留啦返屋企洗腳啦

你今日自己去煲底會好冷清，拜拜

等開緊飯

今日真心不了要4p

不了 返屋企飲湯

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家係等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

返屋企食飯啦屌

你繼續ot啦我同你睇住你老公

返維園坐啦

無紙筆呀 真係自拍咩

Nei man man sit bao kui

自己坐

不了，屋企煲左湯，樓主自己加油

依家酒店平
警嫂約左我去同佢開房 好唔得閒
你慢慢坐

不了，你慢慢

你慢慢坐 我哋返去食飯

在埸有其他人

好啊 慢慢坐 無人會黎

點解要去煲底，一日未成功一日都唔去

警嫂約左我炒飯不了

落咁大雨仲坐好易病架
返屋企沖涼食飯啦

散啦 唔好比鬼搞事

返屋企啦！

不了
你自己慢慢住
返咗屋企屌緊警嫂啦

番屋企抖下啦，贏左個日先去煲底好唔好

返去沖涼啦一身臭汗

翻屋企洗白白啦

不了 要返灣仔叫雞沖沖身

番屋企

小心保障個人安全
不要暴露行縱

你坐蓮啦，阿蛇

不了，煲底幾條友比記者影相，你地有病

不了 番屋企沖涼

閃啦 想比人拉？？又要兄弟用命救你？？

你自己坐下，我地番屋企先，831見

唔知去邊囉
又唔會去中聯辦
開post r水吹姐

返屋企，不了

淫零

岩岩有人叫樓主個名

返屋企啦 食飯啦
不推文回覆

愛。回家

今天説好了和理非

不了，打邊爐

呀媽煮左飯

翻去屋企啦乖

不了 去維園

求大家散水
真真正正和理非一次
就請試多一次和理非

不了
返屋企訓

你單機啦

周地濕晒不了

不了翻屋企

我嚟緊，你等等

要返工
不了

夠鐘就返屋企拉

好 坐陣就走

不了，我老母煮左我飯

邊個

講左不了食飯 死都要留博拉既冇人阻你 加油

唔啦 嫂嫂等緊我

不了 今日返屋企坐仲好

影你粒墨就得

真係唔寫得走返轉頭行多次
到終點就走啦

後果自負！後果自負！

暫時唔好係cwb出，係天后入維園會快好多

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環附近散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次或回家

一係返維園，一係返屋企

不了 黑警開OT
上佢屋企代行職務

煲底嘅朋友夠鐘返屋企食飯啦。

乖
返屋企食飯啦

屋企人等緊你

不推文回覆都唔識用上咩連登？

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

But liu

諗住相認？

不了，上警嫂

?????

屋企人等緊你開飯 翻去啦

Hard geng say tsuen ga

Bye bye 走左喇

不了
去食飯

返家冲涼啦仲坐嘜春呀

不了 行商場涼冷氣

farn home eat rice lah jung sit mud9

屌

不了 返屋企

不了，屋企唔記得掩煲蓋

不了！

阿sir加油

不了，冇野做入多幾次維園好過

7月14日應該會有好多人陪你坐！

今日啲警犬浦晒頭出post

不了 返屋企啦

係咪你黎

好啦 一陣好喇

翻屋企食飯啦

No way

互屌？

不了
返去同藍絲老豆食飯

仲有兩日

你自己坐！走左

返屋企了

狗女

日日

不了 唔想見到你隻popo

返家啦樓主

不了，已上車

雖然想睇下公屋妹咩樣 但不了 要返屋企屌警嫂

翻屋企

散水啦避免就近食，提防卡關，提防落單，出到尖旺再算。

唔係呀 我男

不了,返屋企

不推文回覆都唔識用上咩連登？

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

返去啦

寶貝

肚餓
不了

返屋企訓覺啦

翻屋企坐

下 我返左屋企食飯啦wor

行完返屋企食飯。 煲底不了。

返去冲涼休息啦，乖乖～

今日落雨 集會完就返屋企 衝中聯辦？ 攰 不了

返屋企啦....
唔好磨爛蓆

你無事我

嗯 同警嫂打緊野戰

返屋企食飯wo

你成圈人圍住坐緊？

屌你 死gay佬 收皮

不了身水身汗返屋企

聽日返工，不了

不了 落雨淋濕哂個身 返緊屋企啦

係呀 你係到？

返屋企坐坐

返屋企坐

可能今晚有雨水飲

依家先係度坐，71又唔見你去

票返去屌警嫂

坐乜柒啊，今日和理非啊

bye bye

不了 翻屋企食pizza

不了，返去涼冷氣食壽司飲下酒

不了，收皮啦鬼

你自己慢慢坐，聽日要返工

啊蛇扮咩公屋妹

不了 肚餓

對鞋濕晒好唔舒服， 想即刻返屋企

你自己坐飽佢

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非

不了 返屋企吊警嫂

打錯字bb

我搵到你你搵我唔到

坐條毛周圍都濕晒 。。

坐都唔係和理非

成件事好鬼
無乜事翻屋企食飯先

紅巴可恥

傷心💔

禾你都唔識

指定動作咩

屌你老母

鬼你老母

冇野做可以返去維園再行過呀
攰既話咪返屋但企囉

返屋企啦on9

唔上中聯辦，今晚上警嫂

你隻腳 我呢世都記得

返屋企啦勇武都唔係今日求下你

不了，返屋企嘆冷氣了

想屌公屋妹

咁你慢慢

不了 老母等緊我返屋企食飯

我拉緊根咋

come on bb , 我有j

不了 趕去食警嫂

坐低等人圍剿？返去抖下好過啦

不了，番歸食飯

見到你條藍色間條褲

落雨 不了

bud liu!

不了 今日返去訓

經濟戰先至係香港嘅命脈

坐你老母，要坐你自己坐！今日全部返屋企！

屌 咁都比你發現到

要坐自己坐

警嫂要人
警嫂要人
警嫂要人

煲底不了
岩岩先約左個警嫂

乖啦 返屋企啦
或者返維園

坐你老母

不了 約左個警嫂爆房

不了不了

今日可以清曬啲滲透account嘞掛

我幫你屌埋其他坐係到班on9

你坐飽佢 我返去訓

有時間行返維園啦

不了 肚餓返緊去

不了 返屋企食飯

不了 愛回家

屋企要人！屋企要人！

見到你係度回post喇

返屋企沖熱水涼

坐煲底做乜9呀，得閒就去維園或直接回家休息一下啦

-.-

自己慢慢坐啦

番屋企訓

係？警嫂坐緊蓮wor

回家吧

不了 屋企煲左湯

你慢慢坐

一齊返屋企

不了

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

不了 不推文回覆

已返屋企 沖埋個靚涼 成個濕晒仲係出面？不了

返歸打丁

不了 返屋企了

識你老

要回家不了

同叫人圍你有咩分別

想勇自己勇 勿做豬隊友

累街坊阿

不了 返屋企洗腳

不了，你自己坐天光啦

可惡
咁都發現到我

肚餓緊係返去食飯

想衝？

約警嫂3p

咁得閒返維園loop啦,loop完返屋企

你坐煲底
我坐警嫂

不了，今晚回家。

不了 想返屋企

入到咩啊蛇

坐緊你老母個墳頭

要返屋企食飯

不了
清早啲返屋企啦

牙蛇自己坐

不了 約警嫂

可以行去奶下佢

粒墨

不了，返屋企嘆冷氣

返屋企食飯要緊

不了 底褲濕左 要換

呀媽煲左湯 返屋企啦

我細個都鐘意玩夢幼模疑戰

不了怕自爆

3p ok?

BUT LIU

防暴公屋妹，梗係係煲底

我坐係到 睇緊有無人搞事

慢慢坐，我番屋企抖抖先

retweet 向香港人權與民主法案起草人匯報今日遊行狀況

[url] 屋企要人，Twitter 要人
[/url]

返屋企食飯 今日絕不留守

唔知你人定鬼
總之返屋企啦

不了 屋企好坐啲

gay

返维園/屋企

不了 返屋企啦 咪搞咁多野

不了，返屋企沖涼食飯

不了，今日和理非，唔好俾機會黑警呃OT錢
不推文回覆！

BLOCKED 勿推

#1公屋妹

•25m

完全封鎖

拉完要翻屋企啦

約左個警嫂 不了

不了
太攰

Bug liu

幽默

行完返屋企沖個涼睇live歎冷氣仲好啦

不了，返緊去

愛回家，不了

人啦

你自己坐撚飽佢，我返屋企嘆冷氣

番屋企屌警嫂 不了

上次快閃又係咁 今次又係咁唔好令人討厭公屋撚好冇？

要返屋企，不了。

回家 最好不過～

收皮啦阿sir 扮女人引人頭
可唔可恥

不了
已喺屋企比警嫂坐緊

乖啦 返屋企沖涼啦

好

不了 回家

7月好猛，小心，快d番屋企

不了你自己坐

返屋企啦

對鞋入哂水 你同我索哂出來 未陪你坐

集會完有咩做？
返屋企訓覺
行多次又得
搵警嫂都得
去送頭？不了

返歸bye

不了，今日濕左回家沖涼先

食埋宵夜先

勁多post 想人留意 痴撚線

番去沖涼 唔好冷病

返屋企睇鬼滅之刃啦

不了 要番屋企瞓覺

坐夠好返屋企啦

不了 返屋企凉冷氣食飯

公sir

又追擊禾

你自己慢慢坐

落雨不了

翻屋企
坐 不了

你咩樣 下次勇武回合撞下你
今晚不了 上警嫂

想john ok?

今日
同上同落

要留 自己一個人 留
和理非主場

善用不推文回覆

between
不了

返屋企啦傻妹 戀乜鬼撚嘢戰呀

唔好啦後坐我啦

點解五毛要咁樣空群而出

返屋企 今日和理非

不了 行完返歸

返屋企瞓先，早抖。

不了。要回家吃飯

88

點答 我咪自拍左好多次囉

番屋企燒豬仔 睇你坐

緊急！！Loop返入維園，齊齊激光中

今日唔好

農曆七月
煲底有鬼

行兩次維園！

屋企要我翻去 唔啦

吹緊水 轉頭走 認真

濕晒返屋企沖涼啦

無野做行多357轉維園好過啦，唔好係喥做attention seeker啦香港人

除面罩相認囉

不了 肚餓 返歸食飯

好孩子要返屋企
不了

不了,你自己慢慢坐

不了又係你

可唔可以唔好推呢個熱門？

by the way, 不了

請善用不推文回覆屌9 popo

狗女 bye

愛回家

自己坐好悶 回家吧

美國都話救港，唔好再送頭流血。我地齊上齊落。

自己慢慢坐

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

好似識樓主

你邊位

堡底out咗，番屋企冲涼至in。

不了。

有時間就行多轉，坐乜西

不了 呀媽煲左湯

變態佬

坐係度做乜9 去維園啦

唔好再推

請安全回家

bye 返屋企

不了
善用不推文回覆

不了
約咗囡囡開房

有冇人識（丙申年初一關注組）？係銅鑼灣籌緊錢

慢慢坐 坐監姐 又有乜可怕wo

but liu

乜水

走啦，最多幫你開房

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

樓主返屋企重溫倚天屠龍記煲底不了

好痴線, 講到喺煲底坐下會變到有衝擊咁

Go home la

不了 食住家飯

返屋企食飯啦

不了，一陣去叫雞唔得閒

返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭

返屋企瞓教

散

Save低咗嚟J?

走啊，淋足半日雨，好好體力咩

不了
約左警嫂

要坐唔該去維園坐

番到屋企啦 唔再出黎了 你坐還坐 唔好淋親

早d 返自己屋企坐
天雨路滑 一切小心

吃屎 好不好？

返去㩒美金啊經濟戰未完

不了 淋雨淋到濕曬

一齊坐陣

[black]不了，bye[/black]

今日大家都辛苦 又濕晒
唔1好淋親
乖啦 沖個涼休息

自己坐飽佢啦柒頭

上宿舍 上警嫂

不了，番屋企

感謝使用

Nope
終點係屋企

用不推文回覆啦屌
點解會俾呢啲po上到熱門架

公司老闆要我同勇武兄弟姊妹講：

「我哋 為人父母，核爆都不割𥱊！」
「唔該叫大家返屋企冲涼瞓覺，要有口齒 x100 次
幫Auntie uncle 講！」

無啦啦坐乜，番屋企食飯啦

好攰，不了

我和FYY 今晚10:30 有約

求下大家唔好搞咁多野, 行完番屋企
令黑警有0藉口做任何野
過左818, 一切和平, 我地就嬴撚硬
全球傳媒都會係聽日出手迫香港政府跪低

你老母坐緊我

哦

你冇屋企翻？

走啦！要留咪自己留囉，bye

了

仲坐乜野啊 散水啦 講到明行完就散嫁麻
唔想你地有藉口比狗清場同捉

喂唔係割
傾好咗嫁喎 今日行完就走！

辛苦巴打今日出嚟行 番屋企抖下

我都唔撚明
連登仔

你坐飽佢，香港人就返緊屋企

返咗屋企喇 屋企要人

我又想發現你

不了 濕咗要返屋企

呀蛇唔夠人數呀？

叫人返維園?不反對去到1130，唔好浪費。到時再慢慢散過啦!

今日 不了

連仔做嘢啦，咁都上熱門

手足慢慢坐
我返去屌警嫂

走啦 死gay佬 憎撚死你

返歸沖涼
唔好留

2刷，然後翻屋企

不了 你自己慢慢坐

不了🤪

不推 不了

阿媽叫你返屋企食飯呀公屋妹！一

不了 你咁樣衰

等d狗慢慢淋雨啦，我返屋企休息啦

轉頭返啦

要返屋企扑女,不了

呀蛇自己坐吧

係人嘅全部返屋企沖涼! 拒絕淋病!

收皮啦，走啦

屌你

番屋企等嫂仔們啲電話。

等埋我嚟緊⋯

而家喺北京國際機場

做乜撚野ja?

行完打緊邊爐，好撚肚餓
你班hihi比我安心食飯得唔得
返屋企啦

你自己坐

今晚有鬼要搞事，唔好比機會人，今日佢地點吹，都吹唔到我地暴力

不了 屌緊警嫂

要沖涼 不了 阿蛇慢慢坐啦

我都想打

係 無錯！！！

Madam 幾時收工？

坐乜鳩 屋企冇凳？

sure ah sir

唔好坐煲底 去食

不了 要屌狗乸

你慢慢陪狗啦，可能有機會做警嫂

天安門等

走啦，今日差佬唔射催淚彈射精架今日，打飛機打到周地係呀

返屋企沖涼食飯啦

不了，今日要行完返屋企食住家飯
請大家善用不推文回覆

番去啦

返去啦ching

煲底？不了

其實煲底真係有唔少人

不了阿sir你自己坐緊吧

阿sir你覆錯台呀呢度lihkg

未食飯就睇下

fan uk ki

係仲唔走，🌚

約咗警嫂

屌你返屋企啦

去維園

不了 返屋企食飯啦

咁你自己坐

不了要返去沖熱水涼

不了 返歸訓教

係人係鬼俾大家思考下

呀蛇你自己慢慢坐
我走先

88
單機ba
低質3毛

不了
返維園吧

咁一齊行多次維園/返屋企

返屋企！

( Show Blocked User - 公屋妹 )

屋企急要人
不了
下次先

好煩呀 又因為咁話鬼

返屋企 不了

你自己慢慢坐啦

明眼人都知道唔會比你帶方向啦

thanks bro

不了返屋企食飯

番屋企食飯
不了
係鬼既自己坐飽佢

現埸唔少人 你唔信 我都咁講-.-

我冇話過你係，唔好對號入座

我叫大家思考下，一陣有咩誤會就唔好啦

轉場維園

唔返維園唔返屋企都搵個有冷氣有櫈嘅地方慢慢坐啦 點解要係煲底辛苦自己呢

今日愛回家

開始急了, 你坐到813再嚟會你

You stay there forever la.

今晚唔夠黑警多
早D返屋企沖個熱水涼
食返晚花生先啦

返屋企!!!

借問聲。。。個sir字點寫？

好呀 慢慢坐啦

不了 要回家

煲底真係有人坐
但我想返去維園 地鐵上唔到

屋企煮左飯 回家了

維園打邊爐好過

現場係唔少人
夏慤都仲有人佔緊
但係不了
返歸

去維園坐

屋企要人！

得閒坐不如返維園行多轉好過

你慢慢坐

你叫你老母去坐囉，係度搞事，收皮

不了
約咗警嫂出去飲嘢

不了屋企要人

不了，你自己去坐，我返屋企沖熱水涼

出現了 唔知班人想點

番屋企屌女，不了

不了 返屋企食野啦

捉到隻鬼

翻

手足今日辛苦啦
返屋企沖個熱水涼食晚飯啦
Be smart be water

自己坐飽佢

攰 不了

走啦
點解要送頭

今日不了

到屋企了

唔好推

你阿媽係屋企比狗屌緊，仲煲底

乖啦
今日講好左行完就走

返屋企食飯，不了
落雨快啲返屋企

問奶共楊千嬅

不了返緊屋企食飯

快啲散啦，返屋企沖涼

屌 得你信我咋

今晚，回家轉亞媽個TVB

坐你老母咩
返去沖涼啦

坐到長樹

不了
阿sir你老婆係屋企等緊我

今天我們不作為，留番班popo老林食自己！

番屋企爽爽

坐多陣好返歸喇

我約左警嫂扑野

回家了

淋左禁多雨 翻屋企沖涼啦

可以去幫班犬類手足含下撚先

返屋企涼冷氣啦

食緊警嫂
不了

返屋企 唔好俾人錯Fo

不了 翻home eat

不了，媽媽等緊我返屋企食飯

番屋企食飯lu

約左警嫂做愛

不了，同散水撚we connected 緊

屋企

不了 今晚早d返

點解硬係有班唔肯散

返屋企坐啦

愛. 回家

不了返屋企食住家飯

因為佢哋係

不了 返梗警犬宿舍同警嫂happy下

翻屋企沖熱水涼啦手足

後果自負

鬼你老母 吹陣水咪走
走遲一陣又唔得 on撚尻

妹妹仔今晚返屋企抖下

你講得出已經證明左你嘅智慧。我同都有一樣想發，求下你影低你自己係邊度等。

翻去食飯lu

返屋企食飯衝個熱水涼喇喇，淋咗成日雨會病呀

番維園坐啦

坐陣會死咩 返屋企你就返啦

POPO自己慢慢坐

你慢慢 我翻上警嫂算

返屋企啦。bye

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

和理非話集會有用
勇武退一日俾和理非睇下
究竟成效係咪真係咁大
撞咗板佢地就會知和平集會無用
今日退啦，唔退佢地又有得賴話勇武搞到政府唔回應

食屎啦倚天屠龍記

不了 thanks

維園要人
屋企要人

真係坐緊 好多人都吹緊水
我等齊fds都行

食屎啦 金庸

分化撚

不了 回家同黃絲老母食飯

不了，愛回家

不了

不推文回覆呀
萬一手足淨係見到標題點算

約朋友出去食飯

然後返屋企

不了 屋企要人

坐飽佢啦公安

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

睇CCTVB

加油！
今日散哂
政府唔回應
班和理非就打唔成飛機，先會覺醒
成撚日都賴勇武搞到佢地嘅活動唔成功
俾次機會佢地發揮下
睇下政府聽日係咪驚到仆街即時跪低？

已經番左屋企

不了你代大家坐

不了了

原了

翻歸啦

知唔知你點解會坐，因為樓主係狗

番維園坐 坐完番屋企

約左警嫂

歸家喇

不了 成身濕曬要返屋企沖涼飲湯

你去死啦屌你老母

慢慢坐啦屌你老母死黑警

支持現場，不過小心安全，提防落單，記得11點後會好危

不了，要返去屌落嫂

Push

俾個機會你諗清楚先講野

屌緊警嫂，不了

叫圍紅衫班人走

不了，警嫂等緊我

你自己一個傻鳩坐啦

今晚不了 留返下次 仲有大把機會

坐到咁上下就返去

慢慢坐 警嫂等緊我

狗係企 我係坐

翻屋企慢慢坐啦

不了。。所有人散緊。。
搵你老母陪你啦

自己坐啦 我就翻到屋企

走啦 人多一有小小事又會起衝突
屋企要人呀

𣎴了 返屋企

鬼

你叫夏x道班人散先啦

聽日返工 不了

返屋企喇

唔好提

黑警陰公豬

返屋企休息啦

返歸啦 今日和理非日！

維園要人啊

約左個警嫂3p

返屋企飲湯

你自己坐啦，我食飽返歸

你幫手呀！

一齊走！一齊走！ 一齊走！

不了
去多轉維園就返屋企

坐埋我嗰份啦

影張相比大家睇下囉！

辛苦晒阿sir, 你慢慢坐唔阻你

唔好最後又比藉口佢地，

今日和平理性非暴力呀

行到好攰 返屋企食飯

你老婆話煮咗飯等我返去食

煮咗你飯呀。返屋企啦

今日不了，返屋企訓覺，有得扑警嫂既就扑野。

你肯坐蓮就黎盞坐 不了

金鐘的人到底坐系到做咩，要坐唔去維園？見維園好空wor。金鐘仲上唔上到連登？我今日cwb都見到幾個警察扮示威者，應該係局？

不了 警嫂約左我

辛苦曬

好危險呀！快回家啦！

你老婆坐緊我
好撚肥又有肚腩，不過幾緊

番屋企食飯
由得班鬼同防暴自己玩

返屋企！！！

圍緊條紅衫呀

收啦 你收啦！

番屋企食飯 bye bye ar sir

支持ivan

成身濕哂返屋企啦

攰了 落雨 返歸 不了

屋企or維園

攰啦香港人聽日要返工
你自己坐啦
第一次咁撚想香港人聽日齊上齊落返工

點解我個post可以過1001

走啦 p牌

ok

利申 人在屋企

番屋企啦 一係番維園

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入

不了 翻屋企食飯

約咗人屯門BBQ

防暴岩岩到政總

返屋企啦
或者屌警嫂

十點咆哮

今晚十點正 窗邊咆哮

點解唔返維園

返屋企沖個熱水涼 小心凍病呀

收皮啦鬼

你想表達d咩？但我見1001 post好似大部分懷疑你係黑警。你可唔可以解釋點解你唔可以番維園？

但我無去 走啦！ 返維園聽野好過

想群p 介唔介意？

成身濕晒要返屋企晾返乾
下星期再黎

依家走啦
咪亂叫啦

阿蛇慢慢坐，我返屋企沖個靚涼先

依家返屋企呀
做個乖乖和理非啦

太攰，要行下，不了

幫手叫埋夏愨道d手足返屋企或者維園

不了，怕夜

咁岩？會唔會3p
上次個警嫂呃我話淨係叫左我 點知去到4P

快啲叫周圍啲人返屋企

真係好撚好笑 睇黎班狗真係好心急

收皮！

坐蓮啦你

不了要聽日全世界傳媒headline都係維園!

不了
順手Block埋你先 唔該晒你肯蒲頭

你老味。。。你活係30分鐘前既世界呀。。
走左好撚耐喇喎。。。

今日唔好開支線

唔好冷親啊 快啲番屋企沖個熱水涼啦

咪亂up

煲底 大叫 公屋妹

返屋企 返屋企
今晚齊齊做散水撚

啱啱有人認到我了 屌

手足，抖下好走啦，食個飯返維園

警嫂需要我 不了

叫埋旁邊走啦。已經上了cnn話一堆後生上曬gear坐政總外想開片

你有兩個選擇
番警署開工
同自己單飛坐

唔坐，返屋企坐！

曲線自爆

我揀返屋企
聽日準時返工

fc左未？

你自己坐啦

我行到成身濕哂，要回家沖熱水涼然後嘆冷氣冚棉被

我舊post都成日自貼
慣了

不了 要訓教

今晚勇武？
不了！
趕住屌狗嫂！

返屋企呀！

煲底不了
維園坐多陣返屋企

不了，去維園坐

你慢慢

行到腳軟，返屋企最好。

我係屋企個煲格離坐緊
煲緊湯要睇火

番屋企沖個涼啦，尻坐有咩謂呢

請善用不推文回覆

呢條James Griffith 對香港人好敵對 不了 睇返佢係機場個時啲post 成個5毛咁

抖陣好返屋企啦

不了, 返緊屋企做英超冷氣軍師

散水返屋企呀

Bye9

不了 返屋企屌你老母

睇波不賭波
人人笑呵呵

我老母乾左好多年 爸爸

要返工，不了

不了，警嫂calling

返企坐啦

點解可以咁多頁都

返屋企食飯啦各位，老母等緊你地

因為係公屋妹

快回家

聽日要返工 不了

夠鐘番去搵老婆扑野啦
唔係又比人食左quota嫁啦

如果最後無視就無影響，有事佢咪話估中。我其實都唔明點解要戴曬gear坐金鐘

不了～返去吹腳皮啦

屋企都有煲底既飯比我食
有飯焦

不了 阿媽煲咗湯等我番屋企飲

警嫂話想要
不了

成身臭返屋企沖完涼著返套agent provocateur餵男朋友食飽飽好過，似你咁慘冇得食咩

不了 跟我番屋企食飯

比自己休息日啦

不了，要返去沖熱水涼

不了 淋左成日雨 番屋企沖熱水涼訓覺

警嫂屋企要人呀

不了，我約左伯母開房

一起底佢堆TVb post

Farn uk kei la

最衰金庸

上我屋企食飯啦

樓主警狗？

都肚餓架啦 大家返屋企啦

警你老母呀

今日落大雨行咗咁耐 都好攰 大家行完反屋企煮個麵食喇 休息下🍲

不過今日成身濕晒，又有D攰

走左lu去飲警嫂靚湯

又話和理非合作d啦好嘛

不了，返屋企食飯

返到去2個鐘就比個警嫂騎爆左3次
有冇咁撚餓呀

屋企要人

和理非場啊 翻屋企啦ching

回家最好不過~~~

gau jung faan uk kei

快回家

狗sir唔好再明顯啲

頭先咪話走左囉

今晚早啲走啦

不了 返屋企沖個暖水涼先

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
集會結束
集會結束
集會結束
集會結束
集會結束
集會結束
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
屋企要人
屋企要人
屋企要人
屋企要人
屋企要人
屋企要人
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
晤好聽人講要留

返去沖涼

不了 我要番屋企沖涼訓教 等睇聽日新聞

返到屋企了

去KFC食件雞 跟住返屋企訓覺

已block

翻屋企啦，亞媽煮左你飯呀衰仔

我真係係KFC你點知

收皮

返屋企同屋企人食飯

你老婆個波唔夠大，我幫你揸大佢

返去沖涼啦 想淋病呀？

仲諗住坐下無事
你真係天真
狗已經失去常性

走

坐夠就走啦俾對皺皮腳抖氣啦

走就贏

屌緊阿嫂

對腳臭過爛屎啦，走啦屌

快啲返去俾我睇你地對巢皮腳

人獸交

等試車

聽日後日直到抗爭成功，都要幫手繼續出招啦，唔好以為行完就得。

今日係表態，我地無贏過。

今日充分表現和理非勇武不割蓆。

賣港政府，黑警，共匪，藍絲，無時無刻想我地仆街死。

千萬唔好自我感覺良好，求下大家。

我地無退路，聯合外國勢力，絕地反擊。

你諗留低比人拉
叫絕地反擊。
等你表演

我隨便講，唔通仲幫襯中資既金拱門咩

磨席派又一次成功騎刧
屌佢老母
次次都俾人睇撚死你地死磨爛磨
幾時先識進步

強大

不了

屋企要人

留底個啲人唔該個腦be water啦
今日散水就大獲全勝
點解係都要覺得要“做啲野”先得呢
明明贏都搞到變輸真係好嬲

不了 聽日翻工 做港豬

屋企等我開飯
飲媽媽愛心湯水

首先想講， 我走左。
但留意返 我地無贏過。

腳濕晒 好臭 返屋企好啲

走啦屌

唔走比人拉一定係輸

總之無贏就得

等拉?

啊媽煲左湯 唔飲廁所水啦

走左廿世 煩膠

和平遊行表達訴求交個波比柒婆
睇佢出醜點唔贏
你今日有人衝比人拉
就有位比佢spin
就贏變輸

走啦，唔好衰收尾

留係度真係送頭都唔抵可憐，走啦

返屋企！
返屋企！
返屋企！
返屋企！
返屋企！

走咗了

不了
屋企要人

#192736

Agger

走啦手足 今晚如果你地有咩事嘅話170萬人哩個數就失去左意義

不了~

📣 廣傳‼️ 金鐘大約有15個帶豬嘴Full Gear臥狗係金鐘停車場上左行人路混入咗‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

中環站 回家中

推

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

已經係屋企嘆緊冷氣

辛苦了！返屋企休息下啦

返屋企啦
你出咗事會令今日170萬白費㗎

走啦屌你

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

番屋企坐有冷氣

走啦 仲講廢話

邊個唔肯返屋企就係鬼!

去咗金鐘嘅手足快D返屋企啦!

聽日玩特襲好過啦!機場好，接公務員放工又好，總之宜家唔好留喺金鐘啦!

散緊啦

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結

好樣衰 咪入黎搞串個party

光復連登
5毛出post大量討論

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

下墜之瓜，何堪再摘

上黎拉我啦
我等你拉，on 能狗

做乜柒姐你

5 毛狗，低9能